攞一萬蚊 同 黑警資源 ; 攻打功能組別 同 爭取真普選 --- 兩者都係對立偽命題

「我寧願唔要一萬，我都要cut黑警資源」
聽落好正義, 你亦可以做到前者, 姐係唔申請果一萬
但你依家做到後者咩?
講黎聽下

「我唔係要攻打功能組別呀，我係要真普選呀」
聽落亦都好正確, 你亦都可以做到前者, 姐係唔登記同唔投票
但你依家做到後者咩?
講黎聽下

夾硬將兩樣唔係對立既野放上個天秤度為咩?
人人都想要後者, 但係依家冇咁既能力
而你可以得到前者, 你唔攞, 然後後者都係得唔到
係咪on9?

選擇近了，多左五毛開post搞分化，不可不防